《德國版香港人權與⺠主法案》將會推出，但首先我地要做左呢樣嘢先

極重要，《德國版香港人權與⺠主法案》 - We need you!

繼美國通過《香港人權與⺠主法案》後, 我們一眾在德港人於德國國會(Bundestag)網頁內推出了有關實施《德國版香港人權與⺠主法案》的聯署，務求利用⺠意促請德國政府制裁一眾賣港高官及香港警察!

聯署內容:
1) 要求德國政府停止售賣任何武器予香港警察；
2) 保障在港德國人的人生安全；
3) 派遣獨立人權監察組織來港調查；
4) 就因參與示威而被捕/被控人仕修改政治庇護條款；
5) 要求德國政府停止與香港警察進行一切交流 ;
6) 凍結所有侵害及打壓香港人權自由之香港官員/警察及其家屬於歐盟內的資產；取消他們的歐盟國籍(如有)及禁止他們進入歐盟境內。

現在我們極需要你的聯署! 請你按照以下錄影教學遞交你的簽名!***無論任何國藉都可簽署!非歐盟公⺠亦可!***

聯署連結：

**其實直接google translate個page就識簽**
不過都有手足整左圖文教學

--> 我簽了，然後呢?
只要我們能於12月25日前集齊約五萬個簽名 **我們便能出席德國國會的聽證會去作進一步商討。**
Danke schön!

另一重點是能在當地製造迴響,掀起反共浪潮及令德國支持民主自由

聽日有社福集會阿！

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

德國是全歐經濟最強國家 帶頭作用強 香港人一齊去簽 打倒共狗

全歐奶共最強國家都係德國嗰下弊呢

西婆奶共 唔表態
國會已有微言，主流都係想同強國割蓆既
我地要比啲子彈國會反撃

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

P 一推

聯署國家都唔鳩俾你揀香港就知德國乜撚嘢料啦

DONE

Up

Push

Psuh

之峰有幫手
Share佢哩個post俾黃絲幫手簽

之前所有香港法案否決曬
已經話比全世界知德國佬之虛偽

signed

開新ac再簽

Push.

連德國做leader嘅EU都approve左Global Magnistky Act議程，唔洗咁灰

所以一定要簽，簽完一次再開ac幫埋屋企人、公公婆婆、老豆老母、大中小同學、親朋戚友簽埋

一定要簽，簽完一次再開ac幫埋屋企人、公公婆婆、老豆老母、大中小同學、親朋戚友簽埋

簽完一次再開ac幫埋屋企人、公公婆婆、老豆老母、大中小同學、親朋戚友簽埋

德國政府也否決和台灣建交

炒左個左膠八婆先講啦

ps 已簽

其實我之前推過超努力推一個, 夠5萬
德國和台灣建交那個
但結果唔建交

但既然簽個名, 就做啦

德國外交部堅守一個中國政策，「台德建交」德國到底怕什麼？

之前我推個聯署, 我一個人周圍推, 推到我個人好攰

德國戰線不如英國、美國戰線有用
但是還是盡力而為吧，總是一線生機

直線上升中，未簽就快簽

push

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

唔夠人啊

同我簽 BENZ都係德國車

tui

tui ar

照推

pish

曱甴近平

唔識填

簽左

Signed

詳細步驟示範，好快好易：

推
十分支持其他國家將成個中國分豬肉咁分晒去唔好再比中國人自己管番

Drücken！

全部德國既我都推

唔好懶！

做野啦

飛虎隊把mp5

up

pish!

簽未呀

幫推

Signed. Push

Pish

Let's do it man

已簽，推！

繼續簽 德國內已經對奶共有越來越多唔妥嘅聲音

簽完再簽

繼續簽~~

最後㩒Jetzt mitzeichnen係咪就ok
會唔會send多次email確認
thx

原來通過係全歐盟制裁
推啊

推 二萬幾

推！！

PISH

Tui

重未夠人

25362

Push
有幾個email就簽多幾次

早已經簽了, 照Push

Tui ar

831

推啊，中共包圍網

默克爾可以同土共陪葬

簽啦

28956咋

幫手推

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

推呀

快投~

冇郁過

都係30000 幾咋

仲有兩個聯署

99914 實施《全球馬格尼茨基法案》

98731 減少對中國和其他非民主國家的依賴

好易登記

推 每個鐘推

差17000 個！！

pusj

唔好話我撥冷水，我個人好熱血的，做到幾多得幾多，本身係廢中，有一家大細要養whatsapp group都係廢中多，前線唔衝得幾多次，無左收入即時冚包散，twitter都做唔哂每日任務都起碼做1/3，文宣係各大group盡力share，幫外母fb like哂深黃新聞page，人人lunch只食黃店。

見今次簽德國人權法案真係好撚灰
多個開account既步驟已經勁多人唔做。
一日淨係識得嬲，好好好好嬲，然後繼續食痾訓屌返工淘寶，twitter account都冇個學人話鬧政府。
一班人聚會傾合法抗共提議分500張支票交稅話我不設實際。
我掛係口邊講到口臭，出面命都唔要攪抗爭，你就開個account都覺得煩，投個票以為好撚勁，食撚屎啦廢中!!!

香港金總終於接受網上會員申請啦